攬鈔巴應該係波台狗嚟

仲要係最勁果隻
其他波台狗最多口頭撚下cctoy
但係攬鈔巴撚到cctoy俾佢呃完錢仲要幫佢講好說話

是

扮波台狗

唔夠錢洗準備眾籌

佢講過自己日日上波台

佢堅係波台狗，佢之前入過嚟波台同我地傾計

有冇原post

焦凍死左應該搵唔返

樓上終於收皮死